已經返咗屋企嘅即刻同我入黎檢討，即刻！

連仔依家每一刻都比DDOS攻擊緊
仲有一班手足喺出面戰鬥緊
我地冇時間浪費
廢話唔多講，馬上檢查

首先今日一開頭大家非常成功，比不反對通知書，
都可以整到遊行而班狗吹我地唔脹
到金鐘大家火力夠嘅時候
真係同班狗5050 係水炮車真係頂唔住
（水炮車下面再講）
但係金鐘做到零被捕
係我地真係有進步

但係，我個人覺得港島唔適合玩兩Round
因為港島個地形真係太On9
基本上就係一條大直路
前後各一水炮車
我地就收皮
雖然港島好多重要地點（立會，犬總，禮賓etc）
但係我地可以一次只可以揀一兩個做目標
或者all in 禮賓

今日除左水炮車，仲有直升機
十分難搞
因為喺狗鐵同狗合作嘅情況下
地面同地底
我地嘅資訊完全比犬控制曬
直升機我地搞唔到
所以要全力搞地鐵啲cam
見一個，爆一個

到水炮車，依個係更大嘅bug
實力太懸殊
我覺得當今之計，一定要同水炮車避戰
但係要對冇水炮車嘅位主動出擊
即使係速龍定防暴

大家諗到其他請講出黎，集思廣益
愈多手足被拉
我地就愈少反擊力，所以每次出擊都好緊要
要諗定一次點做更好

手足入黎檢討，求下你地

一邊睇live一邊打
好撚sad
但係為左所以戰鬥緊嘅人
我地一定要向前
我地冇本錢了

希望大家安全番屋企

討論聽日機場

啱

但係今日嘅都好緊要
好應該檢討

冇人屌

聼日機場要唔要帶gear

其實用到水炮車都無輸
今日火魔法好勁

唯一係去到用火魔法勁大火
但無走,之後到消防救熄
班狗即衝就拉左人,之後輸到尾

一開始本身係橋度既魔法師都順行散晒

［重要］901 機場懶人包/指南/玩法

我會

不要再戀戰

第一，更多火魔法

想講少少意見：希望手足真係做到Be Water而唔係set完rb再留守等狗進攻再被捕，而係阻住佢地夢進，撚9佢地出動再散水，不被捕！同埋一定要沉著冷靜，唔好同啲藍絲嘈，最直截了當掉9佢地落車，要趁時機走。

走場不要靠鐵
靠腳行多2部搭巴士
換裝不要怕醜
勿入室內俾cam影到
暗角最可靠

夜間太多非戰鬥人員唔走, 留低睇戲嘅人最多只係撐人數
人流飽和公共交通工具, 無法及時散去, 搞到要四方暫時撤退
造成落單, 再有鬼現身捉人

陣地戰死守不合適, 前後線話要互相保護無溝通實際方案
搞到無法及時移動戰線, 確保靈活

夜間合戰不適合, 黨鐵配合+變運兵車, 加上地形因素
要逃出/變裝唔容易, 夜間有黑夜cover佢地更加狼死亂棍打人
加上佢地已經有成日傾圍捕戰術, 夜晚就實踐

都唔係 喺灣仔比水炮車攻
根本只有一個退字
退嘅時候仲一定要用到「跑」
我地人又密 跑其實好危險 但係係冇計
而今日跑冇人受傷 真係好運
下次未必係咁

我都覺得下次要諗下放唔放消防

走埸點唔靠鐵。。。
我地出現得 基本上附近都冇乜巴士

停陣地？
機場玩得太少
唔明點解唔玩多d

推

完全認同
夜晚唔係唔可以作戰
但係一定要以快打慢
唔好再妹下妹下
去一點 火速搞完就下一點

襯人多勇武手足散場 攪掂
不留守 不佔地 不入黑
今日六點前都仲係形勢大好

禍必及妻兒

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

入夜前散
再玩屋企附近戰線